救理大得一個方法

去中聯辦！！！！
火燒中聯辦

大家咪撚理佢

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人